msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "clash"
msgstr "clash"

msgid "Clash Client"
msgstr "Clash 客户端"

msgid "Server Configuration"
msgstr "配置文件"

msgid "Server logs"
msgstr "服务器日志"

msgid "Logs"
msgstr "服务器日志"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable Clash"
msgstr "启用 Clash"

msgid "DNS Server 1"
msgstr "上游 DNS 服务器(国内)"

msgid "DNS Server 2"
msgstr "上游 DNS 服务器(国际)"

msgid "Enable BBR"
msgstr "启用 BBR"

msgid "Bottleneck Bandwidth and Round-trip propagation time (BBR)"
msgstr ""
"BBR拥塞控制算法可以加强TCP应用表现，但会降低路由器本机上的WIFI吞吐性能"

msgid "Enable DNS"
msgstr "启用 DNS 加速"

msgid "DNS Acceleration & Forwarder"
msgstr "DNS 加速 & 代理"

msgid "DNS Settings"
msgstr "DNS 设置"

msgid "Server Config"
msgstr "服务器配置"

msgid "Upload Clash Configuration"
msgstr "上传 Clash 配置"

msgid ""
"NB: Rename your config file to config.yml before upload. file will save to /"
"etc/clash"
msgstr ""
"注意：上传之前，请将配置文件重命名为config.yml。文件将保存到 /etc/clash"

msgid "Enable DNS Cache Acceleration and anti ISP DNS pollution"
msgstr "启用DNS多线程查询、缓存，并防止ISP的DNS广告和域名劫持"

msgid "Domestic DNS Server"
msgstr "国内上游DNS服务器"

msgid "Global DNS Server"
msgstr "国外上游DNS服务器"

msgid "* Clash Redir Port"
msgstr "* 转发端口"

msgid "* Domestic DNS Fowarder"
msgstr "* 国内代理DNS服务器"

msgid "* Global DNS Fowarder"
msgstr "* 国外代理DNS服务器"

msgid "Subcription Url"
msgstr "订阅URL"

msgid "Update Subcription"
msgstr "更新订阅配置"

msgid "Update Configuration"
msgstr "更新配置文件"

msgid "Update time (every day)"
msgstr "更新时间 (每天)"

msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

msgid "After clash start running, wait a moment for servers to resolve,enjoy"
msgstr "运行后，等待服务器传播"

msgid "Clash config redir-port"
msgstr "转发端口"

msgid "Domestic DNS Server Fowarder"
msgstr "国内DNS代理服务器地址"

msgid "Global DNS Server Fowarder"
msgstr "国外DNS代理服务器地址"

msgid "Server Subscription Address"
msgstr "服务器订阅地址"

msgid "Auto Update Server subscription"
msgstr "自动更新服务器订阅"

msgid "Daily Server subscription update time"
msgstr "每日服务器订阅更新时间"

msgid "Under Server Config you can manually upload configuration from pc"
msgstr "在服务器配置可以选择手动上载配置"

msgid "Changes to config file must be made from source"
msgstr "必须从源文件更改配置文件"

msgid "DNS Servers located in China"
msgstr "选择国内上游DNS服务器"

msgid "DNS Servers located Overseas"
msgstr "选择国外上游DNS服务器"

msgid "Dashboard Secret"
msgstr "管理页面秘密"

msgid "Dashboard hostname is Your router local address. eg, 192.168.1.1"
msgstr "管理页面主机名是您的路由器本地地址。例如，192.168.1.1"

msgid "Dashboard Port"
msgstr "管理页面端口"

msgid "Self Defined GFW_List"
msgstr "添加自定义GFW地址"

msgid "GFW List Mode"
msgstr "GFW列表模式"

msgid "Oversea Mode"
msgstr "海外用户回国模式"

msgid "Please modify the file here."
msgstr "填写时请按照模板格式"

msgid "Apply Modify List"
msgstr "应用自定义GFW列表"

msgid "Choose DNS Resolve Model"
msgstr "运行模式"

msgid "Choose DNS Resolve With White or Black List Model"
msgstr "选择DNS解析模式"

msgid "Update GFW List"
msgstr "更新GFW列表"
